狼來了

呢個故事大家應該睇番十次。

完。

好多人講緊我

快d 去揾班玩膠仔 教化下佢地。

其實都反映左大家當連登作資訊來源

大家其實應該多方面睇下

唔好咁依賴連登作資訊的單一渠道

睇下fb嘅新聞直播有無事發生